7月1號大家會去邊

去維園狗公園睇人放狗

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

Push 7.1見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

會一路行街一路推post

去唯園

我要放狗！